［RTHK] 何式凝 Emilia 極品女權大集合 繼續向父權含忍

孝子當然要先貼為敬
幫手Call漁護署

話說上次SM鬧劇啲花生食完喇
隻癲雞俾人笑完喇
又係時候出黎圍吓爐立威

繼續扮清高扮偉大
水準依舊 反駁唔到任何連登仔嘅批評

Email見酒店直播事情淡咗又上水叫春搏屌
呢頭講完電競雞 果頭又有女權閪
好心就俾Sigma仔抖吓啦

又要消費啲女性攞光環
同志有事就計較益處
無著數就唔出聲推卻社會責任
專注賣相賣到上樓
其他女權撚就淨係可以做鍵盤戰士

上次屌咗好多佢都未駁到
所以都無咩需要做補充
Email 同 Miss Pun係時候消失 咪再消費女權同黃藍政見

自己睇吓呢單嘢有幾柒啦

其實主持介紹佢係最成功嘅女性主義實踐者
話佢嘅賣裸照令女性主義變為成功嘅商業模式
其實同串佢係臭雞要含父權搵錢有咩分別

一切都係白左父權嘅愛
佢同徒弟Meltoo 最愛嘅China Joe 登基喇
實出晒水準備要被強姦

偽女權撚會講

1.仇富
2.仇女
3.毒撚
4.你唔賣?
5.一買一賣 有咩問題?

歡迎補充

每當我見到五夜講場有女權加賓，節目就會變得業餘，唔認真，似馬戲團

原本好地地講哲學
俾啲功利臭雞搞到cheap晒
高下立見

G

人形豬

賣咸相學人講女權

女權主義又個流派叫賣相女權or身體商業化女權

輕輕一推

推返先

原全無男加賓 同相反立場人
好癲 教壞人 得佢地講
個主持0中立

拉

佢想要嘅權 係用身體向父權換錢之餘
仲屌返你轉頭

做雞都可以惡撚過老細

何左果種係韓國果種極端女權主義
癲到另外果三個都頂唔順

千萬不要搜尋 何式凝 天水圍

emilia被捕 猜一歇後語

佢地幾時有正常過 4個精神病

千萬不要搜尋 何式凝 甲級戰犯

哲咩學呀垃圾節目
想真係學哲學去燒山個頻道
學術性咁教不過好悶

真係有人買佢啲相
香港男人真係垃圾過狗

戰犯

哲學系麻甩佬其實唔錯嘅
佢地比較多將觀點套入香港社會去討論

做咩又Sell 我睇燒山

因為最正宗最學術
少數唔為view數而做效果
實實在在咁教書

在個人成長中，曾遇上同性戀者（情敵），所以在碩士及博士論文中研究男同性戀此課題。何式凝未婚，反對家庭制度，主張多邊的關係，是香港性學學者。[5][6][7]

何式凝於1998年因患上子宮肌瘤而將子宮切除，從此不育。[4]

有時午夜場會見到嗰個王邦華
係中大嗰陣上過佢堂
講哲學野勁好聽

做咩唔睇英文?
淆底呀

屌佢撐拜登

中大英文教哲學嫁咩？唔清楚

呢個係學人串社科，唔係哲學有偈傾
哲乜撚野學？

陶國璋有時都上哲學有偈傾

你地Search 何式凝，周耀輝就知點解佢咁憎男人

香港男人真係垃圾到死

呢隻人形豬d相都買

屌你老母一路賣相一路講女權

極左統治世界真係不得了

email 又肥左

都係五夜講場

主持幾好喎

嘩d肥肉幾錢斤？

希望真係好科學可以講下女權撚嘅構造

臭鮑你想有咩特別構造

可能會有多啲皺摺

完本見到vera 同sonia 好想睇
望到最右 屌

果兩個係咩料⋯⋯⋯⋯Who

賣裸照令女性主義變為成功嘅商業模式

feminist出嚟屌佢未

穎嫻BB so charming

買隻豬既死毒撚真係要反醒下
又肥又矮又柒
對唔對得住自己條撚同荷包入面既錢

don't blame the victim

何式凝仲有㗎
都係五夜講場
睇到勁嬲
下面cm都有人屌佢

第一張肥到成部電單車咁

啲女問佢點樣搞Patreon
個個想入行邊會有人屌

聽下豬文點屌柒佢地好過啦

女權係咁

女權撚係咁

香港玩完
女權撚都要負責

即係著數女人要拎哂，無著數就要求男女平等

重有

人型豬

觀眾自己會思考架啦點教壞 youtube樓下都有d好有質素既留言
唔一定要請個相反立場既上去講既

佢對肥仔波好似好多老泥咁 著得一啲都唔得體 成隻劣mk豬咁

其實你真係冇睇
個主持係咁質何教授，話佢搞咗幾十年女權一事無成
又話佢極咗，同埋想搞女權又唔想畀人鬧只可以讚

完美吊打何廢老

我 suddenly 聽得明

下 有人逼佢地買？

明買明賣無問題
但舉枝旗出黎唔好物化女性
自己就貼個價錢牌係身

呢集莊太量個樣先最好笑

最正宗又最學術

但偏偏係講緊哲學題目
你都幾撚諷刺

幾時受浸埋阿

任何post都入嚟sell蕭生
你個雲粉真係

我回應緊話blame the victim咋wo
佢地都唔係victim

何式凝條弱智叫人帶底褲去天水圍狗總

要平等就爭取平權啦 咩爭取女權 ，由始至終都只係想女權至上，又包裝到自己正義之師咁。好撚噁心。

極左

買個啲痴撚線姐

哲學梗係要講乜乜含毒室啦
你唔講佢會俾佢d打手咬架

咁點樣原本好地地講哲學？
其實人地五晚主題都唔同

社科講現象，市場係唔會錯

有幾多港女仲衰撚過佢

酸撚到

臭雞

我聽過好多次啲女權撚講沒有真正荷蘭人嘅謬論
呢樣又話唔係真正女權
嗰樣又話唔係真正女權

而個重點係
嗰啲所謂唔係真正女權嘅人就係打正女權旗號做野
你地教育人女權教到個個都斷章取義唔係你問題係邊個問題
跟住最柒嘅係佢地會話女權幫埋男人爭取
而我真係一次都冇見過標榜女權嘅celebrity出過嚟幫任何一次男性被不公平對待嘅事件出聲

得罪講句其實女權呢樣野係唔應該發展
平等我明
但係個名一改左就總會有人當自己係一個黨派咁run
最後係點都會滾到好大鑊

買隻豬既相

而家31重播

愛動協好d 直接人道毁滅

姓何個個成個黑人女副總統格咁

世上三大遲到王
公義
共產主義
女權
唔係失敗，只係「真正的」未黎到咋

睇完
我贊成何式凝講既 唔一定要向主流回應黎決定返「女權」要點做 呢一個POINT

不過佢自己就根本想佢惡曬 簡單黎講 空有理想 但佢自己都CARRY唔到呢種模式; 今集已經全女班 完全0 男性角度既回應 已經係主場之利 但佢連EMAIL 同女主持既疑問都解答唔到 一味 叫人 跟佢個IDEAL 思維 同陳雲一樣咁癲

另外 EMAIL 0係節目上講既野 其實係幾好 的確多人屌 係會多人討論同認識 但佢本人賣相 我就不敢苛同係同爭取女權有咩太大既關係

SONIA 講出一點 依家越黎越多本身 同女性權益 無直接關係既野 都會以強調服務「女性」客戶群作招徠黎賣(咁就唔歧視 好有話語權?) 咁樣唔係推廣WO 只係好港式商業既掛羊頭賣狗肉 最近女權多人講 咪求其笠個粉紅色(粉紅就係女 呢個已經係一種係性別既歧視)/套個名黎賣 其實賣既野係無從女性角度出發 純粹係引你注意/買

完全同意

一個以學術角度，兩個以實踐角度。你幾時見過馬克思成立共產黨，又幾時見過馬克思要求共產黨？學術就學術，對實踐唔好有太多干涉。

女權根本就同偽科學d fd

主持阮穎嫻賣裸照吸引過依隻肥豬囉!!

e3個係左膠三大借口強迫人跟佢果套咩？

所以古代一路唔比女人渣權，唔比佢地讀書
一早知佢地唔理性有知識就麻撚煩

男女平等就係
男人靠女人
無骨氣
無出息
做鴨
食軟飯
女人靠男人
搵到好男人
幸福少奶奶
嫁岩人
離婚仲有贍養費

尊重啊 唔該

何式凝 真係好垃圾

係到反問人地明唔明 以為自己好撚醒

講你就講啦 咩聆聽返家人心聲 屌佢老母

好撚嘔心

請陶傑上去

其實佢地第一個議題已經好有問題
大意係話關注1 都比關注0 要好
唔一定下下都要關注100
呢個完全係否定緊知行合一同身體力行
亦即係女權自助餐講緊既問題
幻想一個理想世界出黎
但完全唔知點實踐呢個理想世界
自以為喺父權體制下拎到著數就叫平左權

問題：連登仔幾時先學識唔好撚理呢的人先係最好既應該方式？

何式凝臭閪到
女藝人黑白相就撐，話有權選擇咩議題發聲，
幾時想講就講。

之後又屌人揀係大肚婆被推後出黎屌女權唔出聲，係別有用心，政治目的，心地唔好。

女藝人黑白相就心地好，可以揀議題，
網民就唔可以揀議題，一定係心地差先jer住女權。

根本屌女權永遠都係出於一個動機，
就係：「公平」

一個強調要平權既思想、群體，
偏偏樣樣野都做得唔公平，
下下要自助餐，仲要問人點解唔可以自助餐？

咁你要得自助餐，
就唔好怪其他人，
所有野都係有得有失，
你自助餐，人地又自助餐，
咁仲點會有平等？

俾你係男人，見到個咁嘅list，你仲上去？

有冇師兄賣下男相平衡番

ching講得幾好

到底有冇睇過
一星期五晚嘅主持同主題都唔同
係到group埋一齊講

撇除佢做個d柒事同賣相
佢ig 寫d野有時算講得幾好
但係佢個形象令人冇心機去睇

女權自助餐

今晚就j阮穎嫻以示專重

咁又唔好人身攻擊

女權咁多流派
冇一套標準
好難發展落去
有時啲女權撚仲要互咬
外國果班仲要逼到賽車女郎份工都冇埋

其實冇講錯
女人啲小聰明用喺買餸講價就夠

我都想睇吓賽車男郎有冇人捧

講得好

何式凝條賤種

何小姐 今日上街未?

開咪叫人 靜坐 俾狗拉
俾人屌柒佢都唔肯停

女權閪個樣點解個個都一撚樣
短髮 眼鏡細眼 老師樣
同唐氏一樣有樣睇

重有 煲底見

咩黎

買相本身已經on9
仲要買email 既相，呢相係我最唔明白

iT’s NoT rEaL cOMMunIsM

估唔到賣閒相都可以包裝到咁高尚🤦🏾‍♂️

咁其實拍四仔都好高尚

一齊仆出一條新街

離題講講

見youtube下面超多留言話何式凝對答好霸道又曲解人
睇左一半又的確係
聽佢講野搞到成個人好唔舒服

俾周耀輝hurt完就癡咗線，定係本身已經癡線

平時無留意過佢
但睇佢呢集講d野都有紋有路

所以我寧願睇佢好過meltoo
Meltoo太偏激
我明有時d野答太多次好煩
但係人地問少少野就起晒鋼咁屌人寸人
真係有心了解女性主義都畀佢嚇走

emilia19分鐘到講得幾好，當啲人問「啲女權去咗邊」嗰陣其實就已經變成一個女權，係表示哩一班人關心是次嘅女性受傷害事件。
至於點解咁問，個人覺得係因為有部分人對自己屋企（香港）嘅事不聞不問，但對遠在千里之外嘅事就表達關心，甚至係純跟風。

但何式凝一開頭又話人地可以只喺黑白相發聲，因為人地有選擇權。但而呢到又屌人只喺香港議題發聲，有政治目的，唔係真正女權。

先唔講賣相係唔係女權，我覺得emilia講得仲有邏輯過何教授

如果想睇冇咁激同持平d既
香港有Miss Wow
台灣有gooli_girl

呢個仲難頂 成班痴線婆

真係鏡頭前都唔識扮吓嘢

雞即係雞

肥成咁值4千睇乜都冇露既相???

咪又係差唔多 setting 同rundown
佢個主題分類叫咩名唔係重點

係啲女權臭雞搞到個錄影廠成個街市咁
你換班哲學系入去 個討論即刻高質咗幾倍

女權就係咁虛偽

了解下女權物化定義
同馬克思主義物化嘅定義先

呢個我唔覺得係節謂重男輕女
根係為啲女性著想
因為啲母系社會體制根本生存唔到
不如建立多啲保障俾佢地
女權左膠話事會天下大亂

平權範疇有好多
殘疾人士權益、男權、女權、動物權益等等
每個範疇做好自己管理部分
最終目的係達至平權

原本以為係食吓花生
無諗過大家咁鬼高質
咁我就唔洗打千字文

香港有邊個自稱女權人士嘅celebrity
講香港，emilia自稱女權
有為港版n號房發聲
香港女權組織，風雨蘭支援港版n號房受害人

請問邊到冇為男性發聲？

再者，男性權益應由男權組織負責
係香港冇男權組織，先由女權組織發聲
但女權係唔suppose要幫埋男性發聲

佢地呢啲女權環節本應消失

34分鐘
何：父權霸王餐vs女權自助餐
仲on9，因為父權嘅問題所以女權嘅問題就可以存在？
即刻因為個政權係中共，所納粹就冇問題？

點解唔係兩個都有問題？點解唔係要解決父權嘅問題，同時女權都唔應該有double standards ?

人地圍緊爐，唔好阻住人

女人係雞無講錯

你呢個咪父權思想

佢一開口已經係歪理
對於「有事啲女權死咗去邊」
佢用經濟學者去比較女權自助餐已經錯晒

女權人士代表成個女性群體去爭取平權有社會責任
只要無利益 啲臭雞就避重就輕唔出聲
咁已經係背棄信念
忘記咗女權精神就係要偉大捨己悍衛所有女性
經濟學者只係學術研究 無為人捨己嘅責任
都無任何可比性

所以佢講啲嘢唔需要認真
只係因為有個終極怨婦做對比顯得佢談吐高尚啲

介紹佢背景啫 難怪佢會咁撚痴線

相反，連登仔先打壓男權打壓得最勁
港版n號房，啲連登仔笑gay佬貪錢抵死
唔會blame威脅個條友

話香港冇男權都係你哋一手做出嚟
男性受壓抑仲要踩多2腳

N號房個陣反而女權係支持返個啲男性受害人
叫人唔好睇，唔好share
相反連登仔就係咁問片呢？圖呢？
呢啲行為全部都係二次傷害緊受害人

我好樂見佢地分派別然後互相殘殺
咁就證明女權主義唔係捨己為人
而純粹係消費光環利用其女性謀求私利

一百個女人有一百個陰謀
點會有共識？只會變成鬥雞節目 黎娛賓都覺得低質
莫講要改變社會體制

對比返香港人200萬人可以凝聚一齊
係因為捨己 群體大於自利
先可以搵到共識

因為比人咬女權自助餐 就整個term 父權霸王餐已經好on9

其次 先唔計父權下 仍有女 可以奶父權紅利 再claim返爭取女權（email之流）既虛偽；

喺父權性別定形既壓力 仲要質人食女權自助餐 同時受兩者夾擊 奶野既大部份都係男性（正正係香港大部份平凡男人）

Meltoo同Email同一派
仲叫後者做啓蒙者好榜樣
但係Email保持距離 利用Meltoo做醜人表達理念
佢俾人問候果陣 Email就抽手旁邊繼續賣淫相

佢上咗樓之後較無望過張千蕙一眼

無男權出聲係因為無男人覺得需要怨婦式叫春
男性要爭取權益唔係一味靠嘴炮
同埋佢地發聲唔會男權前男權後 佢地不分男女總之有不公平就幫手 咁先係真正平權
你一標榜女權 你已經係女性優先 女性至上

呢個係女權閪嘅偉論

所以佢證明 Email之流表明為女性挺身而出
實際就挺開對波搵父權金主著數

所以你話呢啲父權思想
一啲都無錯

佢賣相唔係問題 佢咩品格唔係問題 問題係邊位手足咗撚重口課金比佢

你拎中大email嚟講真係
佢約個男人開房同miss pun 兩個又撚佢又直播咁親手性騷擾+唔尊重男性
然後再假惺惺咁所謂發聲
你覺得咁樣就係好嘅女權？一秒明曬
另外你講風雨蘭
首先人地係一個個「組織」唔係「名人」啦
第二
人地風雨蘭係支援性質，一直都係幫啲俾人實際地性侵犯/暴力過嘅女性，簡單嚟講係一個喺女性承受左犯罪行為之後嘅支援組織，並唔係爭取女性xxyy權益，xxyy主張嘅組織唔好見人地做得幾好就被歸邊人地

同埋我講幫男性發聲係基於女權撚自己打嘅文章，eg幫全部人去標籤化，幫人搣甩啲stereotype, etc 去講嘅
仲有
你未答到我啲女權撚斷章取義矯枉過正係邊個嘅問題

利申理性討論唔介意睇返我啲論點先

推

Meltoo 冇咁偏激個時d漫畫係ok既 簡單易明
就算寸d個d都仲係好笑既
去到後期越來越偏激同仇男

我見佢成日tag email

你搵返張千蕙啲post 睇吓

其實佢一開頭就話閪當八達通咁用
已經好偏激 講好多大話點知俾人起底係豬扒八婆
仲要所謂有錢尖子男友係個肥毒 只係揸Mazda

只係當時俾人數到一句都駁唔到
氣焰先無咁囂張
後尾ig復出之後仲係懷恨在心 所以一直搞仇男主義
而Email多次表態支持 代表理念一致
只係Email無咁蠢 唔會仇男仇得咁明顯怕得罪Patreon金主

咁Meltoo自然係會做咗Email嘅替身醜人

張芊穗分左手之後走火入魔變咗仇男
真係好搞笑
仲日撚日sell佢賣相

佢個時好似未接觸 feminism
所以先走去 shame人樣衰
佢條道歉片話係因為個單野衰左先開始接觸

真
咁佢 proud of自己個 body係feminist其中一個重點
係好事來既
我估

我想連燈都覺得男人被傷害
男人受害成日俾人嘲笑

何式凝真係好扭曲

其實點解支持女性平權既人就係一定係代表全個群體？
點解係無個人既獨立性？

啱呀
2021 年
我地最尊重最需要嗰啲寫兩個facebook post黎「發聲」既人

咁佢即係fight for佢嘅individual right？

波仔去咗吾含做prof

層主心水清
何式凝唯獨得呢個論點係相對好少少
其他論述，根本就係歐洲第二波女權入面極端派，由於呢個派系其實歐洲差唔多死哂，移植咗去韓國
其中一段真係癡線，自己發明男權霸王餐一詞都算，
仲要話
「既然男人可以食男權霸王餐，女人點解唔可以食女權自助餐?」

即係老豆無緣無故打咗阿女一巴，所以呀媽就可以勾佬?
完全無邏輯關係之餘，父權遺毒係連唔撐女權既人都知道有好多地方唔正確，唔代表女權份子就可以做相近既事情

佢去咗澳洲讀UQ
果個系本身就一堆左膠女權圍爐
佢地FB一致撐拜登

佢成名果陣已經入咗UQ 所以我相信佢一早就係女權閪想搵父權紅利
所以先講得出閪當八達通

呢個比起佢啲垃圾歪理漫畫早好多

不過佢最近俾人話精神有癲咗
連啲followers都有串佢偏激極端
所以佢個page好似無晒影響力

女人做博士就係咁撚廢
同啲妹仔比佢反而最無邏輯最無修養
雖然女權整體都係無質素
變咗街市嘈交

完全唔識得張芊惠
睇嚟你都係究極hater 嚟
愛之深責之切
正常嘅人點會知道咁多呢啲女權分子嘅
你就係emilia口中所講都係關心女權嘅人
Emilia又賺到香港男人錢又獲得你嘅注意
佢又成功了

其實除咗emilia
嗰兩個妹仔都係博士畢業
你咁樣一竹篙打一船人都係極端仇女
同何左膠分別企起兩個極端

我覺得係佢個人嘅問題啫。佢講啲野真係九唔搭八，除咗話唔應該跟人地agenda有啲道理佢自己仆出一條新街，但係no one give a fuck。相反email同sophia貼地好多點樣去fight

何式凝果種就係你唔跟我果套你就係失敗
佢所指如果女性related 既議題都係由人地去decide既 咁就係失敗 但好老實講 每個人都確實係冇辦法由自己decide咩應該做咩應該講架喎 如果佢係要追求呢種獨立意志既 咁佢唔係追求緊女權主義 佢只係用女權黎掩飾自己追求自由獨立既意志 姐係antifa/極左離地撚追求果啲

如果講引起社會對女權既關注 衰啲講句何式凝果種係真係徹底失敗 反而Emilia 真係引到啲人屌柒佢 起碼叫到有關注

不過都係果句 聽佢地講 「女權主義者」呢個身份就好似係 有著數 我有興趣 果陣 我就係一個「女權主義者」要追求女性平權 否則 我冇興趣既話我就係普通人

人地高級種姓港大教授黎架，佔中都係何教授做領導人，邊似連登啲底層侵粉

仲有李柱銘都講：「雖然不少人認為特朗普許多言行都是不合常理及邏輯，可是，他卻仍擁有多達人口三成以上、以沒有大學學歷的白人男性為主的死硬擁躉所盲目支持。」

因為女權主義係講緊勇敢站出來為所有女性發聲
佢地嘅光環、話語權、影響力係黎自其他女性
所以做平權係要好無私奉獻
大眾利益 自身利益 往往係mutually exclusive
你要政治正確 就係借民眾群體嘅力量

就係當年扮晒正義不斷消費政治立場
否則Email一介電子妓女
何德何能有公眾影響力？

即係一個水塘 就係得咁撚多水
你分俾人飲一年就乾塘
定係私有化自己飲一世？
永遠會有取捨

你有無見過馬丁路德.金
會撈政治油水買大屋住買名牌過偽貴族生活？
佢爭取大眾嘅權益，佢就要放棄私利

唔知道點解波仔要去嗰邊做

主持咪係相反立場嘅人囉某程度上

不嬲都覺得 女權 大愛撚on99 long before 2019

唔係終極hater因為我無參於起底討伐post
只係Cd rom 而已

你唔好以為Email得米
其實佢每次有柒事 聲名都敗壞咗好多
上年已經淪落到開分身覆自己

例如係打唔贏Signa就開個無icon嘅新ig
寫千字文pm自己道歉
咁就扮自己贏咗

你點樣得到呢個結論？

我只係食住Sigma條水
踩多一腳

我平時無睇佢地 因為佢地個朵已經臭晒
唔洗一日一post

有冇人覺得女主持係連登女

一堆臭西

係完美例子

高級種

講得好

佢擺明有推post
分分鐘屌何式凝個啲comment就佢黎
我覺得你好叻呀

阿何大教授19年幫手送班手足畀狗咬之後，仲有踩多腳話反送中係父權同男性化架

受教了

燒山都學術性

屌 聽完何式凝講佢個research 我就真係明曬點解會有「比啲掌聲自己」但係最後得個吉
佢個所謂research 根本係志在參與無一個客觀嘅observer 會得出啲咩結論

點樣極端仇女？ 除非你證明到

1.代表性
所有女人都認同果4個人代表佢地 ？
林鄭夠話自己代表所有香港人，當中包括女人，
我屌佢係賣港賊咪等於仇視全港女人？

2.何博士同大眾女權有可比性？
所有女權人士都係攞博士學位 ？
否則點解屌何博士等於屌晒所有女權
大把女權得中學畢業

3.學歷同言話說服力有何關係？
一大堆影響力更高嘅人係無學位
唔係做博士就等於有道理
你應該針對佢地嘅內容
事實係作為博士 根本何老妖講唔出任何有建設性嘅論述

精而簡

女既女權撚俾男人當性幻想對象打飛機、評頭品足，會唔會批評班男人踐踏女性？如果班男人出於咸濕買班女既淫相，班女係咪應該企硬唔賣？

請勿Google 何式凝 天水圍

佢嘅research只係打飛機精神自娛啫

好想同女主持做fd
佢呢種類型嘅女仔好適合做朋友

其實係 所以Email收咗男人錢代表佢要跪低含父權紅利

所以佢係男權中嘅臭雞 女權中嘅叛徒

真係好戇鳩
班女成日都屌緊男性物化女性 但果班女就係物化左自己既身體在先 咁班男性先可以消費女性
換言之姐係女性已經有決定自己價值/出售既自主權力 咁點解女性消費自己就係正當生意唔算係物化女性 男性見你有賣而去消費就係物化女性侮辱女性？ 痴撚線

有錢賺唔計

佢係個聰明有學識嘅港女
多數係好硬頸 好易嘈交
你做男友就要放縱佢無理取鬧 當佢贏晒
否則永無寧日

揀女人一定要大波同蠢蠢地無機心
呢啲咁獨立有主見就唔好喇

屌 原來你話做朋友

你覺得有咩話題可以講

燒山個頻道唔等於燒山
人地教中大喎

佢地應該係覺得父權物化女性身體在先，講緊你FF同個靚女扑野，li個行為你個得個靚女只係一件物件，而你可以隨便屌佢？而個concept係為廣泛社會接受，所以係主流社會已經接受左物化女性嘅概念。

我想0係度重申返 一樣一般人既盲點 父權社會既各種規範下 唔代表女性完全受男性壓迫 父權紅利 男性凝視作商品 男仔追女基本上被預設不理家底下要送禮 要請食飯 要出大份錢 到談婚論嫁 要比女家禮金 男家買樓加落條女個名 要支付屋企主要既洗費

小至 老馮 要開個門 開個樽蓋 擒高擒低

咁當然唔係合理化 有部份男仔0係父權下都無獲利 所以父權係岩 但同樣 女權自助餐 係一樣想縮小父權社會既規範 點知你又見有利就留住某一部份傳統黎自己嘆....

有集叫自由女既 SONIA有講 女權唔係要將女性既腳踩返男仔個頭 但香港既女權正正就係想咁做

咁又講返今集片頭 介紹左一般人(我諗指香港) 對女權主義既批評 但其實四位都有D無回應到

男女已經好平等 - 梗係唔係啦 依家係父權有利既男性繼續壓迫女人; 而女人就借女權去反抗/反壓迫，加重歧視0係父權規範下 被視為能力不足既男性

拎個閪當ATM - 一來港女拎性作為籌碼 (但港男衰咸濕要負返部份責任)

女權分子去左邊 - 有回應 但老作埋D咩父權霸王餐; 再加上佢地既演繹就係女權可以鐘意就掛光環 唔鐘意就唔掛 同港共異曲同工 岩聽就市民 唔岩聽就暴民....

賣裸照扮身體自主 - EMAIL 就係人辦 激起討論 勉強解得通 但我都係覺得無一個好大既說服力 畢竟個負面既作用 就係令到D女 更加投入0係男性凝視既市場 咁我當全部女 唔理好醜 都0係度爭呢個餅.... 咁就係體現平權?

女權自助餐 - 呢個佢地其實無正面回應 亦係最危險 真係識既人做唔到主流 照字面解既仆街 就騎劫埋個平權運動 最後同上面講既一樣 反而更加鞏固父權社會

因為班女賣相係純粹分享肉體既形而上之美

但你班父權狗公買相就係一心打飛機出野既獸慾

但係佢反對物化又要賣色情相
就等於佢雙重標準 接受咗父權
所以佢係無咩資格反對物化

父權嘅錢同高潔思想佢自己作出咗
取捨

何式凝話唔需要回應你因為你開始討論已經係父權

係，明明佢啲相根本係以父權下發展出黎嘅審美觀作為藍本
所以email其實好矛盾，佢根本唔係身體自主，佢嘅相全部受父權影響。佢應該影完全同父權審美觀相反嘅裸照

或者咁講唔好話「物化女性」 而係呢個社會係接受「物化人類」
貼地啲諗 呢個社會應該冇人反對男或女都有一個價值係度 只係咁岩對象係女性 而唔係講咩「物化女性」

另外「父權物化女性身體在先」咁不如我又話翻轉問 點解一定係「父權物化女性身體 」 呢個係古代社會係咁 但去到現代社會 係咪個個男人都係咁先？否則 呢個概念又係咪逆向歧視男性先？

佢呢種類型應該係乜嘢都可以講得

email都算幾高EQ
俾嗰個痴線婆串鳩佢賣相都仲咁理性回應佢
嗰個女人真心仇男仇到癲
影黑白照女明星就話點解佢哋唔可以去關心
男人關注女童受害就話班男人都唔係真心

lecturer同prof嘅分別掛

如果單純係分享肉體既美 又係咪一定要勾起男性既慾望呢
姐係佢地認同果種美就係要符合男性對女性肉體既期望啦係咪？
但係女性係可以自己定義咩叫「靚」 咁佢地跟隨左呢個審美觀 唔通又係男人既錯？

件阿婆咩事好嘔心 咁都做到教授

「男性以女性身體性幻想」 比「女性以男性身體作性幻想」更多人認為合理，li件事已經算父權同物化女性？

所以咩話email根本用緊男人定義嘅靚，但係話女人身體自主
不過女權究竟係支持女人可以做雞？定反對女人做雞？

如果係追求平權既話 我認為唔應該反對女人做性工作者喎
以前女性係通常只會被逼從事性工作 但而家女性係可以自己選擇做性工作者 佢有選擇權係度就彰顯到女性地位既提升

Email口中高潔嘅理想

1.咸相免費睇 唔可以收任何錢

2.性玩具店唔可以賣假撚
唔可以做男人生意
唔可以做女人生意（父權企業薪金/男性支付）

3.只可以從女權經濟圈謀生
任何生產都不可來自父權社會
父權資產被視為禁用貨幣
女權形式上要有自己獨立貨幣 分清楚社會上嘅男人錢 女人錢
自己搞一個高潔嘅封閉經濟體 避免被父權資男污染

3.鼓勵Miss Pun 笠帽俾老公
日日免費大雜交 因為婚姻係父權操縱女性
逼女性奴化 妨礙女性性解放

4.外出不可穿衣 要全裸任人魚肉

因為父權迫佢包實全身 假借保障女性安全之名
壓抑女性身體自主

所以佢應該做個好榜樣 移民印度全裸生活反抗父權

佢哋會否loop番，因為性別待遇不平等，所以女性始終係「被逼」從事性工作？

屌你 成日講物化女性
如果果女人有條首輪有晒價 被人買左又唔係自己收錢係奴隸商收錢的 e d 咪被人物化囉
如果條女自願戴項圈 價係自己定的 被人買左錢係自己收的 e d 明顯係自願交易囉

如果你係因為冇其他謀生技能而想搵快錢 選擇從事性行業 就唔係因為父權女權既問題 係競爭力問題
但如果你天生就被逼做性工作者既 咁咪父權社會下性別不平等待遇囉 但而家有幾多女性係天生 一出世 係正常社教化下都仲要從事性工作者先？

姐係假設而家父權仲係好嚴重 呢重父權社會都容許男性做性工作者啦

我都係代入佢哋去思考，「物化」li個概念應該唔係禁露骨咁真係將一個人類當成一個物件，我都唔知所以全部都係？收尾

其實簡單d
女人：我個生路歷程同男人唔同 我要平權（要生路歷程一樣的標準）但無視生物構造不同的差別

女權西會話競爭力低嘅女人多過男人啲係因為父權逼壓
男性性工作者有男性客人嘅

根本就係咁簡單

咁係你唔明物化點解啫
一個資本家出高價去將一啲本來唔駛買/唔應該賣既野轉換成商品咪物化
然後呢啲商品會產生加劇社會不平等咪物化
物化個重點就係你以為自願其實唔自願，因為你本身已經係資本既奴隸
所以email係赤裸裸真正既物化自己

舉個例子啦
例如今日有條友出街扮狗奶鞋底乞錢點知發左達買埋樓
本身我地唔會將尊嚴當商品賣
但當有人拎出黎賣又揾到錢，大家唔係去屌出賣尊嚴既人，而係話佢好醒，咁都諗到，跟住大家一窩蜂去出賣尊嚴
最後尊嚴就由唔係商品變成商品，變成有錢人先有尊嚴
呢個過程就係物化，任何助長呢個過程既人都係物化既加害者
email呢啲就更加係始作俑者

1。果d應該叫商品化
3。唔自願果d係物化 自願果d最後會異化

睇蕭生學哲學

你講下邊個女權人士有講過呢啲嘢
定你覺得女人講就係女權
知唔知男人都可以係女權撚？

係呀係呀
N號房男性受害
你哋踩多幾腳，話人抵死，求圖
呢啲叫爭取緊男性權益？

臭蟲論有撚用咩
就算連登人人賤過楊潤雄都唔會令到嗰啲出兩個廉價post 扮表態既女權西變得正義左

自有錢e樣野之後 如果你無能力生產 自己的必需品日用品 就已經係資本奴隸啦

所以喺連登求多圖，笑啲gay佬抵死就最正義

同埋，風雨蘭係有實際支援n號房受害人
唔係淨係出幾個post
自己做開鍵盤戰士，唔好以為個個好似你咁

女權西如何式凝之所以係西，就係佢利用li個社會環境羅一個話語權之後剝奪人地嘅話語權
好似fb封侵咁，明明白極右法西斯講嘅幾唔平等都好，佢都應該有權利發聲

樓上話女權撚冇幫過男人發聲呀嘛
咪畀個例子你哋睇囉

仲有反送中，風雨蘭有支援所有受性暴力對待嘅男/女受害人
點樣冇為男人發聲呀？
自己冇留意又話冇

其實講有幾道德都無撚用啦
你叫d人唔好去賣相 d人會聽你講咩
最好解決方法就係好似盜版咁 一堆人合錢 買相再upload上網 低價or for free
等佢個收入少左 少到分唔到錢比照相佬同化妝友 佢就都stop架啦
係咁用道德屌9人係無用架 你用道德做集資 動員就得

唔係
隨住慾望多左
你本身唔需要咁多錢
變到無辦法唔越黎越貪
同埋好多野本來無諗過買/賣
例如fast pass, 呢啲買賣其實係令本身不平等既情況更不平等

咁e個係你無左宗教影響力後 個個人價值觀無左標準所致

風雨蘭無claim過自己女權組織
如果你話幫女人就係女權組織
咁家計會同慧妍雅集都係女權組織啦
嘥氣

呢個係你講
但普遍認為係資本家刻意製造需求同慾望
而email就係典型真右假左
自以為提供左新方法令女性不勞而獲
其實就係令女性越黎越容易變成奴隸
「個個影相都揾到錢，你唔係唔影下話」
「影露點好揾過影有著衫好多，點解仲要著衫？」

無實際行動 同平衡 講咩撚野道德（條約）
望下烏克蘭無核協議 俄佬咪一樣用直升機同坦克車 碌過去
男女權利關係都係一撚樣 無平衡 講咩都假

家計會係做教育方面，冇乜爭取權益

而風雨蘭係爭取緊女性權益
佢冇寫自己叫女權組織
但你睇返佢簡介啦
「使政府及公眾人士正視婦女遭受性暴力的問題，使受害婦女在適切的支援下站出來，爭取合理權益，重過有自信和自尊的生活。」

女權組織係爭取緊女性權益
唔係幫女人就叫女權組織

然後li個post嘅我地已經墮入左email嘅陷阱，就係認識女權

我為天水圍少女抱打不平我又係女權撚？
唔係咁夾硬下話ching

或者我咁講
一個低調唔講自己係女權既組織默默地做好多野
咪更加反證平日高舉女權嗰班垃圾係幾虛偽

多謝你用風雨蘭黎證明email幾垃圾

你認識佢就比佢洗腦

果d係人權唔係女權囉

癡線，佢真係屈曬機

球員球証 xx xx xx全部都我的人 數據都係我的人

所以話佢偽科學 同地平線學會d人一9樣

呢集係學人串社科嚟

但之前哲學有計傾有集都係講女權，又係請咗個女權傻閪上嚟，只係讀埋啲性別政治、女權主義學科，連基本既邏輯思維都無，俾現場嘉賓串兩句就發脾氣又駁唔到，諗返就好笑

哲學有計傾 有兩集傾女權 第二集高汁好多

佢係點都講成佢都係贏左

咁就唔好話女權主義=性別平等主義啦

女權又同母權係咪唔同

咁我第一句係講到明五夜講場在先

不過你講得啱

個問題係好權一同啲有料人討論就會好似垃圾一樣俾人掉埋一邊

結果女權要大聲就只可靠圍爐

根本一放喺有識之士面前
女權偽善就會現形 根本只為父權紅利發聲

其實佢哋都有集係講女性主義哲學

女權講物化簡直on9
根本人就係會物化其他人
睇樣，睇身材，睇能力
唔通女又唔會睇男呢啲野？

男人係生理學上 生天有想屌女的慾望 唔需要資本家 去製造 但係資本家有放大 需求 同打破道德觀念的責任

女權啲垃圾理論就係一切都父權逼害
人地引經據典有文有路駁佢地
佢就會話父權體制嘅教育誤人子弟壓抑女性

女權基本邏輯都無 學咩人講哲學

本質差唔多的野 但係係商業上同自助餐 做左特化

Critical thinking

唔只連登仔啦 根本香港人都係咁
一有咩事就屌左條仔先
男性就笑gay佬笑人0仔 條J細
然後問女權點解唔出聲

好簡單
女權：打倒父權 創造新觀念
毛派：打倒黑5類 創造新世界
一9樣

咁係咪傳統女權比較make sense d，即係以男性為基準追求提升女人權利？

係,正確來講
應該係以實用性來做基準 男人返工 女人都可以返工 男人儲錢 女人都可以儲錢 之後d形象問題自己搞定啦

對豬H 無興趣

勸你都少理

佢果隻唔係男女平權既女權
女人至上至優越咪賣相比你班男人睇吓

女權本身都唔係真心撐
見件事煲大咗出黎攞credit啫

本身連登仔就唔係男權撚
大部分男人都唔會自卑到要推男權

所以嚴格黎講只係花生友vs 女權
香港都無男權呢樣嘢

咪又係父權資本養佢 俾錢佢買飼料

不過柒到要丁佢果啲傻仔都係犯賤

當然重有要文化平衡返差距
例如結婚數目低 用返生理上女性要求對像 唔可以廢過自己 咁咪用返個 薪水平均返 男多d 女小d 男的要送野送性 本來就係咁攞返
男要就女人係因為女人個衣著好多時都不放便 但有美感去吸引男性 （你無理由要自己條女著振袖又要佢開門開性啊）
e d野要有差異咁平均返 因為大家係人類但係 係體架上同大腦上 本質上有明顯差異

無specific男權li樣野係咪因為爭取人權=男權呢？

但係就算整個沙盒世界，無任何已有文化污染，放一堆男同女，係生理上差異同進化論都會令到人類女性傾向匿埋，咁一路推落去最後都會變父權文明

應該叫實用文明

除排有得完整地轉換性格 如果唔係最後都會變成咁

性別 打錯

因為男人唔會咁自卑 覺得自己次一等
更唔會事事都歸咎社會體制逼害自己
對社會無報復心理
先可以做到公平理性看待問題
所以無真正嘅男權撚
男性幫人爭取權利根本唔會分男女權在先

呢啲扭曲嘅女權人士
雖然俾好多女性把口割蓆反對
但係無可否認佢地呢啲極端仇恨社會體制嘅人
往往就係女權嘅形象icon 等於Amber Heard 家暴聲大夾惡 都無女性會拉佢落台
因為所有清高派嘅女權撚 都係想極端人士做dirty job 自己就保持潔癖 口裡記不認同 但係又默認啲痴線婆做女權icon
所以何妖/電郵之流 先最代表到女權本質

然而香港係無何妖/email嘅男性版本
咁你就知咩事

Amber Heard 果種仇男報復
啲女性平權撚係口裡說不 實際上包庇
所以女權其實最buy 大山婆
TLOU 2一定係10/10 神作當之無愧
因為女性所謂兩性平等
講到尾係想強硬壓倒男性
消滅父權資本體制為理想

女權嘅理想形象皆來自父權社會男性

有冇人可以解釋下咩係「父權霸王餐」
呢個字真係聽到我一頭霧水

口講父權有幾黑暗幾恐怖

其實女權所追求嘅只係
女人版嘅父權
只求男女角色互換

即係屌人暴政 自己推翻完就搞出個新暴政一樣
咁撚偽善

啲女人係度偷換概念
個社會有咁多補貼補償俾女性
佢地都一樣覺得男性係食霸王餐欠撚咗佢地
而唔知父權保障咗佢地好多嘢

佢哋依家追求嘅女權已經變成係要女性主導成個社會

所以佢地只係想打倒暴政 然後自己成為暴政謀利

條八婆真係戇撚鳩
一味講個人感受個人閱歷
關人鳩事咩
都唔係理性討論 不嬲都唔鍾意男人經濟學家都講得出
戇撚鳩

何式凝把口講天真嬌 係咪傷害緊阿嬌 違背左女權主義

仇男無撚腦

其實支唔支持人地嘅觀點本身
睇理據而唔係性別
然後問題係女性真係出唔到經濟學權威

N次傷害女性

當佢咁介懷一d網上用語既時候 點解佢會講天真嬌呢幾個用黎侮辱阿嬌既字黎表達天真 而天真只係需要講兩個字

唔會啦
如果跳過農業社會就唔會
所以狩獵採集社會先好多發展出母系
去到農業時代就幾乎變曬父權

父權上身講女權

截至2016年為止，經濟學獎得主約60％是美國公民（包括不在美國出生但歸化為美國國籍者），近40%來自西歐，來自美國或西歐以外地區的只有五人。
2009年，埃莉諾·奧斯特羅姆成為首位女性經濟學獎得主。在此之前，其它5項諾貝爾獎皆已產生女性得主，而該獎也是諾貝爾獎中女性得主最少的，至2019年為止，僅只有2位女性得主。
from wiki
雖然少
但有
唔好成為你憎嘅人

2009年，埃莉諾·奧斯特羅姆成為首位女性經濟學獎得主。

之前果啲之後果啲
我無話女性一定唔得
但係呢個界別好一面倒

而且呢個女得獎主 點同開創學派嘅人比

屌係喎
聽返真係 19:50
問下呀嬌點睇先
喺佢把口講出嚟真係好撚癲

開創學派學說當然厲害
但唔通只係依從前人學說再發展
就可以話呢一代無勁人咩

巴打 係蘇格蘭人

條女乜水？

睇wiki見到佢做補習社partner

會唔會教壞細路

正如女人都可以做陸軍上將 問題係幾多人先出到一個

你話有一個女人成功 其餘1000個成功男人根本笑而不語

個經濟學家男定女同佢嘅研究無關
何妖用性別黎盲反人地說只係仇男啫

而經濟學可以話 男完勝

正如一場男女足球波 比人炒20:1
你女子隊入到一球
代表可以同男子隊比較咩

呢到我同意
所以上面我都係話係少
只不過我再講埋唔係無

你寫嘅基本上同佢哋嘅論述差唔多
不過全部何妖婦可以用一句自主ko你
所以呢啲偽女權閪正正係破壞平權嘅元凶
龍門不斷搬

參巧豬文引述女性哲學家對性行為與父權嘅論述
指出一般大眾理解嘅性行為(插入)係父權主義
本人對此不反對 的確單純插入未必可以滿足女性
所以想睇下呢一句女權人士如何演繹

4 亦都係email最出名嘅位
身體自主 如是露呢樣露嗰樣
喺我眼中賣淫明明係性暴力所造成嘅後果
歷史上都有不少女性遭受呢啲性暴力搞到做雞
性奴
喺佢哋呢啲所謂女權者竟然反過嚟鼓吹呢個行為

係所以我最不齒都係身體換錢再聲討父權物化

其實咁樣對其他價值觀正常，唔賣肉嘅平權女性係好唔公平

完全俾呢啲害群之馬做咗個精神領袖咁嘅存在
係會污染女性平權運動 被社會厭惡

所以女性主義運動要成功
首先就係先排除呢啲極端偽善者

上面講得好呀
一有問題就話自己唔係真正女權分子
同何妖婦一閪樣
喺我角度佢哋的確係女權分子
而呢啲女權分子根本就唔係維權人士
佢哋根本就係極權者
想將女權變成超主流價值
但根本維權人士係要追求真正價值上嘅平等
係所有生命都係平等
只要你有單群體嘅提升
咁就已經唔係平權

可惜嘅係呢家眼見嘅都係女權閪

呢度我又有另一個睇法
社會永遠無可能強制一男配一女，人人有野扑
性工作者係一定要存在，亦都一定會存在
永不可能根絕賣淫
去污名化同自主化算係必要之惡下減少悲劇既唯一手段

但如果性工作者變成一份旬工，人人爭住做，事實上又真係掠奪緊社會既勞動力
只係我認為賣相呢種模式事實會令男人叫雞個需求增加，變相製造更多性工作者

另一方面 女權唔準女人做車模 因為物化女性

同意呀
想世界再無性工作及黑社會根本無可能
所以要打嘅旗號唔係女權
而係平權
除非女權主義者認為呢個世界無男妓
或者唔係追求權力再分佈
而係對某組別嘅照顧
例如外傭福利問題
唔通又要推廣外傭權？
呢個係勞資糾紛
呢個係僱傭問題
可以做嘅係喺法律上作出管制
畀一個制度出嚟行
而唔係推行外傭權
於是僱主要對佢哋言聽計從
甚至強制地要求畀戶籍外傭呀
畀社會福利
呢個就係個重點

第2點的確係呀
所以我好撚驚有個效果係令到男人覺得唔再需要身體上嘅性滿足
或者唔需要追求心靈上嘅關係
而係轉去搵ptgf呀
買相呀
令到個社會扭曲及不健全

何 跟本就係CCP既思考模式

左翼反對社會功能論嘛
個人既快慰同滿足最緊要
其實所謂父權既社會結構
不嬲都係有錢男人>>>>女人>>>>>>>>男人
email. 之流只不過係加劇呢個矛盾啫

remove 成個學說佢 重新來過啦

sor

無㗎啦
你睇下blm嗰啲
根本佢哋唔係平權嘅
只係製造更多仇恨
同埋轉移大家視線

定係要真·鎮壓e d團體 好似e+德國咁 行納綷禮就拉 同唔比係學校 國家內散播同宣傳 做左就拉

先唔講邊個執行
咁極權嘅。。。

女權閪最大敵人
就係果啲受男人歡迎嘅女性

明明賽車model 就係正當職業

呢度嘅討論高質過垃圾何妖好多

e個係防護性民主囉 唔係極權囉 波蘭都係架宣傳共產和納綷 坐2-4年

我覺得去到blm 納粹呢啲恐怖思想嘅為咗避免佢哋發動戰爭 或者破壞 可以用呢啲方法啲
但香港嗰到我諗要加強推廣同加強教育囉

這個是女性欺凌女性的方法

香港就算啦 要家長自己做架 e+學校都左洗腦地方 做推廣就真的

兩邊都係極端
即係你見外國嗰啲剃曬頭釘曬環嗰班
行仇男同終極禁慾主義
同香港嗰班行終極縱慾主義既「女權」一樣都係弱智

同時係監獄到有2派女權系係到打架 好過要其他人受佢地做出來的災難同on9法律

其實我係想講，資本主義社會，「女權」係唔駛刻意爭取
不論資本家定政府，邊個會捨得放棄一半人口既生產力同消費力
女權成日話佢地幫到男人，等男人可以喊，可以軟弱，但其實喺機會均等既前提下男人唔駛女權幫手都自自然然會從領導地位慢慢退落黎
女權反而係揠苗助長，令本身就漸漸趨向平等大同既社會重新激起矛盾同仇恨

肥到成隻豬咁都有市

毛魔 (表面上)

基本上提倡甚麼主義既都係既得利益者，環保都仲好d，女權係最明顯
只係自私搵籍口攞著數>放大理念>搵認同者，咁就有成班人幫你保住招牌
亦都係咁，先會有神又係佢鬼又係佢既情況

係 無錯 佢地果所謂女權主義

唔係人地李小龍果d貫徹自己思想

而係好似番工咁

有生意就係女權主義者思想革命先鋒

到左無咩着數就可以收工

雖然唔係所有都係咁 但女權個門檻真係接近 「聲稱被受壓迫既一群」入面 門檻接近最低
天生你係女/黑人 是但有一日信起上黎 就自動腦補自己係一出世就受壓迫...

素食 環保 同性戀 跨性別人士 起碼佢地真係唔係主流 但女人話自己受壓迫 佢身份證係F 就有理無理即刻可以走出黎....

門檻低係因為係父權社會入面女性雖然有限制，但係同時間都有啲jetso
不過我覺得以已發展國家包括香港黎睇唔太準確，有啲發展中地區係，女人又要勞動，又要比人屌，比人強姦仲要被石頭掟死

咁就香港黎計 其實都仲有平權既位 無問題

係女權至上撚/搵食時就撻女權/自己奶野就用女權理論去綑綁個班仆街 喺度食女權自助餐賤格同阻礙向真正既平權發展

所以何式凝之流咪賤囉，合理法女權自助餐，你challenge佢就話你父權壓迫佢。
不過佢永遠都唔會成功，唔係人壓迫佢，而係佢追求根本係極左而唔係真正嘅女性權益。同極右一樣，根本好難先會成為主流思想。

綠教就係別一個問題啦

伊斯蘭教 有佢自己的宗教問題 西方人權思想 味必適用
同停留係中世紀的世界講女權 你想被人聖戰咩 （好支持佢地壓著d女權撚 望下美國 望下韓國 再望下香港）
做男人真慘
重有我追求的係平衡唔係平權 部分平權用來平衡返個天平 完全平權 根本就女人好過男人 go to hell

香港法律傾向女性 防護機制傾向女性 香港無平權問題？唔係囉 ？男性都要平權

呢種"女權"根本唔係要平權
係要自己多權利過人, 不論對方係男定女
有超然權力, 得到利益
即使係女性, 唔順從嘅就標籤係父權支持者
女人都唔撐女人

個無問題 唔係指香港 無爭取平權
係回返上面個人 佢話用香港呢D已發展國家 計唔太準
我覺得香港仲有D地方 要爭取平權

所以香港既女權運動
除左助長劣風 買相個班垃圾港男之外
就係有班女仔 一係唔識女權 一係唔識扮識女權
用女仔既性別 0係香港R盡福利之後
借機用埋D女權某部份爭取既野做教條 連責任都想卸埋...

例如補習老師 秘書 receptionist 往往搵女人去做
呢啲女權閪又會話自由經濟 自由選擇㗎啦

所以希望真心係想爭取平權嘅
遠離呢班賤婦啦
唔好俾佢哋害咗
你睇下何妖婦走出嚟夠膽死講侮辱呀嬌
一個香港算係首位令香港人重視性行為影片流出問題嘅人俾一位女權人士當眾侮辱
你哋甘心俾佢代表？

極端左翼如何妖婦咪係典型例子
將婚姻當係邪教
將婚禮當成埋葬女人嘅葬禮
一個極端反社會嘅人
將一個人與人之間神聖嘅結合扭曲及惡魔化
本身佢嘅內心都扭曲到難以理解
甚至係可以用瘋狂嚟形容

見到何式凝就知呢集係垃圾節目
永不原諒

所以唔好拉呀
幫手推上去等人知道呢條妖婦嘅虛偽

叫人唔好走，會冇事咁撚樣都信班黑警

正仆街
甲級戰犯

女權本來就反資本 係咁搵假想敵

應該用人唯才嘅
佢就專用女人
根據性別決定
如果有料駛撚咁樣sell咩
如果係真係平權嘅
應該係去性別化
好似英國咁id card唔落gender
但咁樣佢哋又無得r著數喎

睇完估唔到Emilia論述好清晰 何就好悲觀 可能畀人攻擊得太多

其實婚姻就係婚姻
只係一個社會儀式同換取利益既手段
妖魔化佢同神化佢
都係會壓逼女人

話你葡萄
話你冇技術
佢地賣錢叫自主
你望佢叫視姦

係撚反資本
女權跟本係拎著數
資本主義第一
有著數佢攞
有獲就你揹

無錯，佢地或者擺脱左窮男人既凝尤
但親手將女人送比資本家做奴隸
呢啲就係賣相換返黎既自主

父乜撚野權丫，呢啲叫有著數就谷無數圍就縮

吓 女權會成日話解放父權 打破經濟

仲唔係反資本

你講果隻係

佢係睇清楚要個話題借女權黎引起注意

之後賣身自主

仲有既係用女權引起注意之後宣揚極左

打破父權打破經濟
佢地嘅行為邊忽打破經濟？
睇下啲賣淫照嘅所謂女權（我相信個post都係講緊個班人）
借個名唯利是圖
用身體自主個借口搵錢打破經濟？得啖笑
有能者居之
事實身理上男人係偏向理性女人偏向感性
呢樣係冇得爭論
有學家都証明咗
同時而家香港亦好多女性係高層係富有人士
你唔好拎學歷黎講？
男性比女性遲發育
點解唔男女分開教分開考？
對成績影響好大喎
對將來發展都影響好深遠
再者香港好父權咩？
睇下法例都知
男人性侵女人=強姦
女人性侵男人=非禮
（冇follow up而家改咗例未）
男人打女人即刻俾人拉
女人打男人即刻俾人笑
再睇下啲媒體選港姐港男風氣就知
男摸女等於非禮
女摸男等於欣賞
不過我相信女權都唔會主張男女平等呢一樣野

你所講既男人蝕抵過女人其實係因為父權而矯枉過正
樓上有ching講緊父權係 握權/資本男性>>女性>>>>>>窮人男性
考試制度根本影響唔到資本家後代，未亡人對仔又oxbridge, 何四少又MIT
男人打女人女人打男人，同埋男摸女女摸男
你套落去上面個ching講個個父權就覺得成件事好make sense
洗米華當Mandy Lieu係凳坐，D人係屌Mandy Lieu cheap，但係唔係屌洗米華賤格

完完全全就係女性 系統性打壓男性
blm都識講我都識講啦

佢以前係點關我撚事咩
最重要而家係點
握權者永遠係最大理得你男人定女人
跟本完全無關系
用返啲兩者相同但性別唔同咁就一目了然
但跟本冇咁諗過
淨係覺得男人永遠著數過女人但男人蝕抵個陣永遠睇唔到

女權有好多門派
就賣淫方面
自由主義派支持喺自由市場下
女性從事唔同嘅工種

而激進主義派就反對
父權社會令女性受到壓迫而冇經濟能力
繼而更受制於大眾對女性生理結構嘅定型
認為做雞係錯 係蕩婦
依然靠身體上位 化物自己

呢段關於女權主義對性議題嘅片探討講得好
重點喺中間打後

我自己就覺得單就emilia 賣相喺自由市場下
佢自願你情我願去買賣, 交易金錢
而非破壞客觀既有制度, 例如考試, 升職, 投標甄選等等
站喺自由主義角度, 又唔係咩大錯

你話真係有爭議嘅話
係指佢同miss poon 搵智障人士作客嘅做法
呢啲唔詳講

另外我唔太對Prof. Ho 反感
我通常buy 佢部分性解放嘅諗法
反對佢成日自怨自艾話女人會貶值之類 附於父權嘅觀念

同埋大家唔好睇得五夜講場呢位主持咁認真
因為佢好多時主持嘅topic 都係引人注意
但實質又做唔到好深入講解

呢條片先啱

咁女權自由主義派都會支持女人收錢做性奴只要係自願？
性工作者本來就係將身體物化成商品賣錢。所以自由主義派基本上唔會話父權物化女性？因為佢地同意性工作者只係物化自己成為勞力嘅一款，同男人打工出賣勞力一樣？
之不過，女性性工作者要物化身體賣錢，首先要跟隨自由市場原則去「營造」個身體。而個受市場歡迎嘅標準就係「正」，而現今女性「正」嘅主流標準就係父權底下嘅stereotype：白滑大波温婉樣靚長頭髮(同男人比)識服侍人。咁樣女性性工作者唔會反而鞏固緊社會嘅父權？
Email嘅相同理，個啲衣著化妝動作全部都係父權對女性嘅標準黎，咁何來身體自主？佢食肥個少少唔係抗衡緊個標準喎
而家講緊Email明買明賣，叫做身體自主，但係佢嘅行為鼓勵左人去物化女性，深化性別定型。本身女權自由主義派係性工作者上面好似都有啲矛盾，除非形象唔係佢地爭取嘅嘢，佢地自係care個權利。但係塑造一個inferior嘅形象出黎，又會唔會阻礙爭取女性權益呢

基本上對父權標準嗰到表示同意
但email正正係反呢種標準
佢直頭係人形豬
都仲可以有咁多人畀錢佢駛
正正可以令佢大聲話自己係反父權價值觀
不會盲目跟隨父權標準去改變自己

該理論於起源1980年代，當代女性運動發起「反色情影片運動」，認為A片等色情影片是對女性身體的剝削，並傳達女性遭到強姦之意，性積極女性主義就是在這樣的氛圍下形成的，他們與反色情女性主義者的爭論被認為是女性主義的分裂。
性積極女性主義在色情片、性工作、BDSM、性取向、性別認同有着開放的態度，他們通常認為女生在社會結構壓力下常常被迫不能正面的談論性，這是父權主義的影響，唯有女性可以自主地決定自己身體，才是女性真正的解放。

呢個係copy from wiki對性積極女性主義嘅論述
email係呢一個type大家應該唔反對啦
佢亦可以算係icon
所以我想講嘅係
拒絕保守 唔能夠自由講性係對女性的剝削
但是否可以直接去到賣淫 性交易？
我認為中間有大條隙
首先如果自由講性係父權下男人與生俱來嘅權力 咁點解ptbf唔盛行？
點解無相同比例嘅男人去賣淫相賣淫？
呢個正正係為咗合理化自己商業行為而曲解男性嘅例子
我嘅思維大概同反色情女性主義者差唔多
就係覺得性交易本來係對女性嘅打壓
就算講呢家嘅妓女都會俾蛇頭抽水啦
之前嗰啲更加嚴重
所以我唔同意所謂女性解放要賣弄身體
因為一直以嚟賣淫對女性嚟講都係一個標誌性象徵
入面包含住虐待與剝削

自由講性同ptbf aka 鴨/男性工作者又有一段距離嘅
而男性工作者服務對象唔一定要係女人，可以係男人
仲有基督宗教價值觀同父權係現代社會又有影響，古代日本古希臘甚至唐朝，都對男妓或者一個男人用身體同另一個男人交換資源可能接受程度仲多啲。
係父權社會下無權力嘅男人應該都算係被壓榨嘅一群？

我覺得email同以下li個完全病態比都係有段距離嘅，所以我覺得佢肥嘅程度根本仲有market value，唔可以話自己自主身體

你張相嘅例子好極端喎
如果用呢個準則(病態)嚟講
斷手斷腳身體殘障都應該在列
但如果係話同主流價值觀唔同的話
email已經做到
例如呢個post佢著紅色內衣嗰張

另外男妓嗰到
同意
歷史上都有如男寵文化
但其實古希臘嘅男寵正正係因為父權之下
覺得婚姻只有生育嘅意義
為了解放性慾需要喺出面搵男寵
因此當時女性地位極低
但如果要喺香港到推廣女權嘅話
咁應該切合香港情況
而香港目前男妓好少
或只係上流社會嘅玩物
但ptgf卻豐儉由人
小至幾百可以拖手食飯
大至幾千可以過夜等等
可以睇到有個階級喺到
亦都係點解會覺得呢種性積極係將女人嘅地位下降

點解係香港無人提男權， 明明依家歧視男人多過女人，同樣行為男人就咸濕， 女人就有趣

其實我地都方向一致，就係性工作者，就算自唔自願都好，都係somehow被剝削，而一部份女權以身體自主黎做原因去從事性行業係矛盾，適得其反。

另外我意思男妓少係因為基督宗教價值觀，而唔係女人地位低啲。當然我覺得基督宗教同父權又互相鞏固對方。我都唔係好識
以下開始討論究竟email係咪肥到無market value

係㗎
如果佢哋可以話自主而可以賣淫賣相
咁我又想問你擺嘅pose係咪又係迎合父權標準？
都未撚屌佢虐待個智障係咩事
咁樣睇email其實係對女性所受嘅苦無視之餘仲要踩多腳
宗教我都唔係好識
就算講都係quote wiki 所以廢事講太多
我同你應該唔係佢嘅客仔啦
要討論佢有冇market或者要有佢嘅客仔嚟分享下

化妝, 做雞, 定係點樣就一定係父權先驅佢去做?
化妝,打扮到好性感係佢工作一環
自由市場下
女性認為有商機
就可以去以性服務去易錢
呢個係佢其中一個搵錢嘅途徑
再者 佢咁肥又唔減
兼咁醜都唔算係父權咁有要求啦

再者冇話男人都唔可以做性工作喎
只係站自由派角度
係任何職業女人都要有權去選擇同大展拳腳
工程師, 醫生, 教師, 音樂家, 定做半職料理家務者
女性同男性都可以共同享有呢啲機會去做, 能者居之
唔係偏於男性 令女性就冇得做
音樂界都係一例子 好少會有女性指揮
歧視女性亦普遍
因為成日覺得女性點會係湊仔匿喺屋
少咗時間貢獻音樂界

從呢點更應徹底打破男女分工觀念
例如
湊仔天職都唔等於要做哂
男人都可以去分擔一半, 甚至冇話邊個性別有天職之分
而職場制度上都要顧及男女料理家務者嘅需要
(可能所有有伴侶嘅都係)

而黃小姐做雞只係其中份職業
顯示佢有自由去proud of 佢想做嘅嘢
令呢樣嚟就當係物化女性嘅話
咁講太膚淺

男性亦可以咁去做鴨賣相
鬥fit 鬥大隻, 鬥man 去做鴨
會唔會受父權思想同要求下物化男性呢?
但搞清楚呢個係喺市場下多人受歡迎嘅type
佢地做返邊type
咁靚仔又唔大隻可以做ptbf 嘅
但又係咪唔受歡迎呢?
可能唔樣衰做「牛郎」有口才識飲酒都係賣點嚟 好受女客歡迎
正如黃小姐都係咁打扮自己 就係睇準marketing 需要
呢個係營商手法 唔等於佢要大肆強加於所有人身上
男要點女要點嘅行為舉止

唉, 你根本冇睇清楚我寫咩
or 你冇睇到happy hongkonger 嘅片解說
咁就算係咁你徹頭徹尾對性工作者有偏見
咁其實冇嘢好講啦
你鍾意點就點啦 負皮我都冇用

女權唔同派別不嬲就墮胎, open relationship, 性工作有唔同意見
女權支持者亦可以同時取納不同派別嘅建議
的確要睇社會點開明法
荷蘭都係個人名義性工作合法化
老實講人地做雞做鴨好難典型化性別
而係要從女性喺經濟, 同心理上追源塑本
搵出原因 先可以明白究竟咩事
達致兩性冇既定分工諗法先做到平權

例如, 連登成日講男人要點點 先有女
女人唔使讀咁多書乜乜乜
呢啲都係連登仔深受社會性別定型嘅心理反射

化妝, 做雞, 定係點樣就一定係父權先驅佢去做?
化妝,打扮到好性感係佢工作一環
自由市場下
女性認為有商機我就係question緊個商機就係因為父權社會背景嘅消費模式
就可以去以性服務去易錢
呢個係佢其中一個搵錢嘅途徑
再者 佢咁肥又唔減
兼咁醜都唔算係父權咁有要求啦可能我係外國都見唔少大肥婆，我覺得Email有客源其實唔奇

//
再者冇話男人都唔可以做性工作喎
只係站自由派角度
係任何職業女人都要有權去選擇同大展拳腳
工程師, 醫生, 教師, 音樂家, 定做半職料理家務者
女性同男性都可以共同享有呢啲機會去做, 能者居之
唔係偏於男性 令女性就冇得做
音樂界都係一例子 好少會有女性指揮
歧視女性亦普遍
因為成日覺得女性點會係湊仔匿喺屋
少咗時間貢獻音樂界

從呢點更應徹底打破男女分工觀念
例如
湊仔天職都唔等於要做哂
男人都可以去分擔一半, 甚至冇話邊個性別有天職之分
而職場制度上都要顧及男女料理家務者嘅需要
(可能所有有伴侶嘅都係)
// 你塞個稻草人比我做咩，我都無話女人唔做得乜乜乜

而黃小姐做雞只係其中份職業
顯示佢有自由去proud of 佢想做嘅嘢
令呢樣嚟就當係物化女性嘅話
咁講太膚淺 物化係一個客觀形容，我去搬磚搬泥賺錢都係物化左自己，但係我個point係佢物化嘅唔係勞力，而係父權眼中嘅女性形象。

//
男性亦可以咁去做鴨賣相
鬥fit 鬥大隻, 鬥man 去做鴨
會唔會受父權思想同要求下物化男性呢?
但搞清楚呢個係喺市場下多人受歡迎嘅type
佢地做返邊type
咁靚仔又唔大隻可以做ptbf 嘅
但又係咪唔受歡迎呢?
可能唔樣衰做「牛郎」有口才識飲酒都係賣點嚟 好受女客歡迎
// 無乜意義li段野，物化男性形象比父權批評一路都有
正如黃小姐都係咁打扮自己 就係睇準marketing 需要
呢個係營商手法 唔等於佢要大肆強加於所有人身上
男要點女要點嘅行為舉止 佢營商成功，就會吸引人跟住做，形成文化嘅話咪變左reinforce而家個norm

唉, 你根本冇睇清楚我寫咩
or 你冇睇到happy hongkonger 嘅片解說
咁就算係咁你徹頭徹尾對性工作者有偏見
咁其實冇嘢好講啦
你鍾意點就點啦 負皮我都冇用 // 我本來都覺得樓上啲ching對女權西好偏頗，但係你嘅表現令我好失望我嘅question更傾向傳統女權質疑自由主義點解釋性工作明明係加劇stereotype，又點樣令女性地位提升？但係你就屈我唔識，有偏見，發侮氣

女權唔同派別不嬲就墮胎, open relationship, 性工作有唔同意見
女權支持者亦可以同時取納不同派別嘅建議
的確要睇社會點開明法
荷蘭都係個人名義性工作合法化
老實講人地做雞做鴨好難典型化性別 而家係男人叫雞要隻雞好「女人味」，叫鴨要好「男人味」。主流審美觀可以由演藝人員嘅形象反映出黎。咁最後撈得掂嘅性工作者咪要係最meet到社會嘅期望外型，即係男女性別定型囉
而係要從女性喺經濟, 同心理上追源塑本
搵出原因 先可以明白究竟咩事
達致兩性冇既定分工諗法先做到平權

例如, 連登成日講男人要點點 先有女
女人唔使讀咁多書乜乜乜
呢啲都係連登仔深受社會性別定型嘅心理反射
連登不嬲有班極保守仇女份子，你就quote個班人吠嘅野

係工作我明
但係咪一個自我嘅表現呢到先係我最concern嘅位
點解當你要爭取女權就需要賣淫？
相反
點解喺男性主導嘅父權之下
現代卻沒有男性出嚟賣淫賣到成行成市？
上面我有講比例問題 ptgf比ptbf明顯地係多
如果女權係追逐男人嘅身影
男人做得嘅佢哋都可以做
咁賣淫係從何衍生出嚟
呢個就係我最大嘅問題咋嘛

如果只係為權力重新分佈
點解女權人士會將一個長久以嚟嘅賣淫當成一個標誌性嘅工具 作為性積極嘅表現？
再問深入啲
喺無性積極之前 或一啲普通嘅妓女身上
係咪就體驗到性積極性自主？

唔知佢點睇我同你啦
我自己追求平權嘅
亦都係追求民主自主嘅人應有嘅追求之一

可以起我底，我光環大過佢

唔好拉post啦
我想推死呢啲人㗎

咁你推囉

反正呢度個討論仲好過個節目

無呀
要講都講哂

講無用 女性自己都唔去幫手踢走劣幣
害群之馬會令女性主義形象低落
陷入危性循環

其實，我真係唔覺得響中大讀完d Gender Course之後出黎賣相係點樣幫女性爭取權益，坦白講，何式凝雖然係霸道同離地d，但相比起，佢起碼會企出黎幫佢覺得係弱勢既女性擋刀。

其實咁係一種報復心理
覺得父權逼害 賣肉求榮 用錢補償心理
從而自我感覺良好 覺得抵你班傻仔父權消燒俾我買樓
一切最衰都係父權

問題係佢地將自我變成性奴
主動追求用身體換錢自我貶低
然後再覺得咁樣係父權逼害

明明娼妓係古文明性暴力嘅產物
現代偽女權就將自己變成娼奴
然後再怪個社會不公
明明就賺到咁多錢⋯

咁又無咁複雜，可能淨係想賺錢je。

何式凝是咪有被害妄想症

自由派覺得女性從事性工作係無女性權益上嘅問題。
個一個女人係自由意志跟隨市場需要而決定，而家覺得有問題係因為「你地」歧視性工作者。

Li個係樓上支持妓女嘅女權西嘅stance。
但係事實上，市場需要本身就受到父權影響緊，而從事妓女要「成功」就一定要meet到stereotype。即係AV黑絲OL比五十路受歡迎，咁五十路自然會被淘汰。著裙長髮學生妹比釘到全身窿紋身punk頭受歡迎，後者又會被淘汰。
所以如果講「市場需要」根本作為一個女性如果考慮從事性工作，一係跟住父權角色定型走，一係就唔做，一係就做極少眾市場+另外勞動收入。
咁根本只係自主在做同唔做。做，又要收入好，就要鞏固父權思維，幫兇逼害其他女性，某部分連登仔：「女人都係做雞ja ma。」
所以我覺得係性工作者問題上，採取上而下策略分分鐘反而仲make sense，而唔係實踐
我覺得因為解決性工作者污名化同時都要解決到性別定型，無得先切割出黎解決

香港女人已經好有優勢 再俾就係特權
同埋香港解決咗民主制度先
搞都未搞掂仲大愛左膠 錯晒程序

我覺得社會只係針對攞貞節牌坊呢個問題
係歧視雙重標準 而非性行業

香港人不知幾like 女優 幾想幫人埋單
所以唔覺性工作者污名化

父權嘅錢/貞節牌坊 只能得其一

你兩樣都要 自然俾人屌到反皮 即係今日電郵嘅下場

女權閪最大問題係雙重標準 變成自打嘴巴嘅邏輯笑話

何妖大大聲反婚姻制度 話逼女性無性自主 要俾男人變寵物咁獨佔
要成為一個bitch 合理化搞人老公

問題係佢無要求男方離婚跟自己
即係佢最終都係接受咗婚姻制度

何妖唔要求個男人離婚

即係佢已經接受咗婚姻制度嘅正當性

咁佢反婚姻嘅理據就好薄弱

由反婚姻變成反周耀輝

Email 話啲男人物化女性 呢吓已經係想攞貞節牌坊

明明係佢自己將價錢牌貼落自己嘅裸體上

slow緊 黎姐

【女權】稱呼陌生人為「師兄」屬網絡性別歧視行為

吊那星，晴兒又唔著衫。。。

映衰其他女性

你估何式凝真係為女性咩，佢係妒忌某d男性可以玩弄另外一半而佢唔得，女性主義到宜家已經唔係真心關懷女性。

不過得罪講句，如果唔係有咁多唔負責任既男人，又點會有咁多怨恨，你玩都玩得有責任心d啦。